На це завдання витратив 2 дні

Для виконання використовувати unity 2020.3, 2021.3
Тестове завданння складається з 2-х частин:
перша частина на визначення досвіду з розробки коду/архітектури (для виконання завдання достатньо тільки базової архітектури, не обов’язково робити працюючий прототип);
друга частина зверстати вікно згідно референсу ТЗ ( все необхідне для завдання ви знайдете в папці Test_UI)

Частина 1

Припустимо, що розробляємо гру про космічні кораблі, які воюють між собою.

Необхідно створити класи, які описують самі космічні кораблі, зброю, снаряди, спорядження.
 
Корабель може мати декілька слотів озброєння, слот озброєння буває 3 видів: легкий, середній, важкий. 

Кожний вид зброї чи спорядження може бути  встановлений тільки на відповідний слот озброєння.

Корабель має хп, при зменшенні хп до 0, знищується.

Кожне спорядження/гармата також має хп і при досягненні 0 хп перестає працювати.

Хп спорядження\гармата та хп корабля не пов’язані між собою, це окремі не пов’язані між собою елементи.

У корабля, спорядження, зброї є декілька рівнів прокачування (в залежності від рівня підвищуються їх характеристики). Має бути можливість створити певний корабель з певним спорядженням і рівнем прокачування.

Запропонувати, (не обов’язково реалізовувати) як би ви зберігали та завантажували  конфігурацію і налаштування кораблів. 
	

Що може вставлятись у слоти:
machine gun - стріляє кулями, має 1 ствол, легкий слот
machine gun(x2) - стріляє кулями, має 2 стволи, середній слот
plasma cannon - стріляє плазмовим променем, має 1 ствол, легкий слот
machine gun(x2) + plasma cannon(x2) – змішана зброя складається з 2х machine gun та 2х plasma cannon, важкий слот
small engine - дає тягу руху корабля, середній слот
large engine - дає тягу руху корабля, важкий слот
energy shield - дає % протидії від шкоди плазмового променя, але ніяк не впливає на machine gun, середній слот
machine gun + plasma cannon + energy shield - на одному слоті одночасно гармати і енерго щит, важкий слот
hp regenerator - регенерує деяку кількість хп, якщо в корабель попали і шкода була поглинена energy shield’ом. Тобто без встановленого energy shield не несе користі. 
На корабель може бути встановлено декілька штук, в такому випадку ефект сумується.


Основні параметри гармат: шкода, скорострільність, розмір обойми, час перезарядки обойми.

Кулі у machine gun можуть бути звичайні, бронебійні (шкода в 2 раза більша). 
У плазми: звичайні і посилені промені (стріляють в 2 рази далі)

Створити класи враховуючи те, що будуть генеруватись нові види айтемів за допомогою бурної фантазії геймдизайнера)



	--------

	Частина 2

На окремій сцені зверстати вікно згідно референсу ТЗ до нього:
	- Ліва частина з картками юніту це скролл
	- Шрифти можна використати довільні не обов’язково щоб вони відповідали тому, що на референсі
	- Випадаючий попап Skill Info повинен з’являтись при тапі по кнопці скіла, причому розмір попапу не повинен змінюватись (тобто для двох нижніх кнопок потрібно, щоб стрілка попапа була направлена на центр кнопки, але сам попап обмежений простором екрану, стрілка повинна зміщуватись)
	- Кільце в кнопці Player Name повинно бути анімоване і обертатись за годинниковою стрілкою
	- Врахувати отвори мобільних девайсів зліва і справа (отвори зверху/знизу можна ігнорувати)





